大家覺得發展幾耐都唔得就會fdzone

我覺得係半年

一個月
講緊d女

利申：苦主

目標係女？

講明先，兵仔唔計，做兵嘅全部都係男人之恥

問條女

同現任識左差不多半年先一齊

睇人
講唔埋

第一日

開樣果日
聽返黎
自己覺得三個月

樣都唔知都傾到咁耐

三個月

你智商有問題

睇樣

半年confirmed

睇你靚唔靚仔 樣衰一日

做人要有自己知明，樣差唔多嘅搵番差唔多，冇謂比人笑柒你想食天鵝肉，有錢仔除外

3個月
利申 9估

你真誠實

Same 半年最好

大把巴打講到口臭，但係都有戇鳩仔自取其辱，跟手話全部女都係雞

認同
溝唔到自己問題就話人係雞係公廁